跑樓梯係咪算安全?

想做運動

上好了，落傷膝頭

跳繩加蹲立撐